有咩招可以破四人聚集？

點定義聚集？
Popo五個一齊行咇計唔計？
八個後生仔 四個四個咁拖住手 前後腳傾計係唔係？

特權狗士不嬲唔計架啦。你新黎架?

4條友搭的士會唔會比黑警拉？